地方警犬需要狗糧

吠足成日都冇糧食，好慘

真係好慘，隻狗吠足成日仲要拖住隻寵物

狗狗好慘

右邊隻狗好得意 好想瘋狂撚佢

分唔到邊隻先係狗

一樣都係無冧把

左邊隻狗就on99

有3隻狗

一隻係狗，另一隻係狗都不如